【21號文宣！】我有朋友整咗啲leaflet

大家歡迎隨便down嚟用！print嚟周圍派周圍貼都好！大家加油！

Thank you!!!! 好

推

我都有貨，大家可以用

push

其實我一路覺得對外唔應該用義士呢個term...
連登圍內點叫冇乜所謂
外面嘅人見到義士個term或多或少會覺得佢地自己已經預咗要自我犧牲
感覺上用返示威者呢類稱呼會更多人覺得佢地無辜唔應該被提告

PUSH

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

大家都可以用呢張

Push

Pushhhhh

樓主好ball

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，請廣傳

辛苦晒

推！

掙

Sorry撳錯負皮

推爆佢

黃色印出黎搶眼D 離遠都見到
紅色印到出黎會同黑色容埋一齊

一齊行一步

錢 OR 香港??
大家齊心D
唔好比佢沉

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

up

多謝你朋友

推呀屌！

正經post又唔推

回覆速度太快了，請稍後嘗試

已用

連登文宣推唔到上去點擴散開
推到上熱門

呢啲有用嘅反而少人理 咩世界

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

幫推！

paig

長輩圖又有新料
愛國愛港抗爭青年慘遭港賊林奠欺壓入獄

Pish

量

建議將救義士擺喺文宣第一訴求，因為柒婆想喺撤回呢兩個字度拖 同佢拖冇意思嘅

612只圍不攻

目的：
阻止立會開會

訴求：
1. 撤銷暴動定義
2. 宣布永久撤回修例
3. 撤銷對義士控告
4. 追究警方使用不當武力清場

附加：
撤回明日大嶼方案
撤回國歌法立法

pishhh

Pishhhhhhh

好靚

整合下

大家覺得啱用可以隨便用

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

PISH

大家airdrop

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

in case有人想針對最多noise既警權問題

有無20.21號嘅長輩圖？！

支持~

啱啱發夢整啱用攞去

多謝你！推！